最近我好燈,歡迎大家買對家

幾排我燈到爆,唔洗買飛,淨係講出黎都已經可以開對家....
所以出呢個POST黎試下到底我可以幾燈
大概每日度兩、三場左右,歡迎大家買對家贏錢
廢事晒左D運氣呀嘛

21/04/2018

薩斯索羅 (主) 對 費倫天拿 (客) 0/-0.5
AC米蘭 (主) 對 賓尼雲圖 (客) +1

今晚曼聯呢場邊對勝?

馬會

曼聯

21號果兩場炒晒歡迎大家討論

睇錯，費倫走盤，其他都中

我屌你老母呀死熱狗

熱狗垃圾

想燈我曼 難啲

費倫走盤?輸贏都唔知就收返埋啦

0 -0.5 然後輸1：0 我上面係出0 -0.5

自膠先，應該用錯描述

今晚國米-1

知唔知咩叫走盤?

果陣睇左外圍-1...然後覆呢個先醒起馬會係0/-0.5 所以下面回左句自膠,放過我啦